你講故事我送回禮

近排無乜野做想聽下啲特別故事，又想做下手作禮物嗰啲
你同我分享下孤獨/孤單/孤寂故事，然後我會送返份回禮比你去回應你既故事～

唔想填form可以回依個post 但全世界就會睇到你既故事 而且回禮方式其實就限制左喺度覆你

推～
收到一啲回覆啦，今星期會送出

多謝樓主先～ 好耐冇收過手作野 有少少期待

唔使客氣
搞掂到時通知你！